聯合國專家指港區國安法似乎損害法官及律師的獨立性

聯合國7名人權專家去信中國政府，認為「港區國安法」侵犯了某些基本權利，擔心當局利用有關法例起訴香港的政治人物。

聯署信認為，「港區國安法」的措施不符合中國根據國際法所承擔的法律義務，又對法例在關鍵部份欠缺精準，侵犯某些基本權利表達關注，擔心很多原本合法的捍衛人權活動，將會被視為非法，認為法例不應該用來限制受保護的基本自由，包括表達意見、言論自由及和平集會的權利，

全文:

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

仲似乎

聯合國係咪歸隊反共啦？

制裁狗官！

支那：你犯法

咩似乎

好明顯係

睇下中國會唔會加碼課金

歸隊

班外籍幾時走人

收皮啦, 中國夠有類似法例, 又唔見班撚樣出聲, 而家就出黎做下樣, 屌你老尾

似乎

唔係很多, 係全部

全部行為只要被認為有示威意圖, 或表達與政府相反推動意見或意圖

就會有五毛大軍招呼你

聯合國似乎係垃圾弱智貪腐組織

p.s我係連登專家

美國官員講錯一句野就捉住無限放大

中共集中營都起左n年殺左無數咁多人
都係 關注 留意 似乎

欺善怕惡

聯合國而家係支共話事

係咪聯合國唔夠錢又想問支共攞錢做掩口費

Push

柒婆：所謂專家...出於政治計算...抹黑中央